假設土共真係倒台，大陸四分五裂，香港政府會點？

林鄭會唔會變左真獨裁，擁有主權，手握三萬兵力割據一方，繼續欺壓香港市民
香港人根本唔似會政變

寧願移民都唔會勇武抗爭

777為左穩住局面同外資，一定話會繼續跟基本法
但事實上佢已經話點就點

真係倒台既話
擁兵自立
Pk鄧第一個衝入禮賓府啦

中共真係解左體，到時叫美國派兵保護香港，冇左中共美國怕同林奠同班垃圾魔警打仗咩。

大家怕既唔係果三萬，而係背後既中共。如果冇左中共，香港人同黑警打一場內戰，好難輸囉

香港年青人上位
成為世界上平均最年輕政權

弱小國嘅政治核心會喺強權之間游走

俄佬同美帝應該會喺枱底鬥
香港民眾只需表態
唔會到三萬差佬同林鄭話事

會帶領中華人民共和國會遷都香港

Agree
到時冇法律包袱
3萬？ 溶左佢都似

火魔好難打機關槍

你估佢真係有3萬機關槍
同埋到時就唔係火魔咁簡單架喇

到時仲火魔?

林鄭立即會被解決

假如

學宋帝丙

短期嘅希望武肺幫下手，好抽啲
長期嘅把握其他因素同機會
香港人要武裝思想
要有奪權意識

老共唔死仲可以玩下選舉軟性奪權
冇中共就硬性奪權

唔撚使再乞港共施捨乜訴求物訴求

大元帥會做實權者

新加坡做唔到完全獨裁都係國家太細
冇老解backup嘅狗都係跳海吧啦

無人保佢, 佢又無軍權, 第一個隊冧佢應該係中聯辦

邊範人馬出手先？
香港人
元朗國
黑警
或者老共殘黨老解部隊佔據香港進行反攻根據地

仲有土共殘黨駐港解放軍佔據香港做根據地呢個可能性

香港會畀南部軍區攻佔,各大省會為爭奪香港控制權而互相攻伐

到時三萬隻狗第一時間殺左林鄭先

要美國出兵既話，有人去謀殺左駐港領使就有啲機

問題係底下嗰班會唔會聽佢條PK話
變強盜用槍周圍打劫割據山頭啦

Call 美國佬黎軍管

老婆仔女

聽住先

廣州深圳成班含家產一定衝落來想擁兵自立
到時香港人一定要團結，趕曬呢班人走。
同埋中共倒台之日
第一個唔應該搵美國佬
係直接宣佈香港係中華民國地方，台灣管治。

呢個似
到時睇下駐港解放軍聽邊個勢力指揮
接管香港
奪得香港管治權

同時間港豬繼續撲米同廁紙

梗係同老美簽互保條約啦 sir! This way!

台灣隔個海先保住個政權咋

即時成立臨時政府奶侵侵

咁把炮趕得走廣州深圳班入侵者
KO埋駐港解放軍
仲唔宣布獨立咩

一樣俾班廣州仔用槍指住個頭

台灣收番大陸同香港

帶兵反攻大陸

問心
真係搞到咁的話, PK鄧+佢個30000個POPO夠唔夠支那個班真.土匪秋?
人地仲要源源不絕咁落黎

你都傻傻地，倒台咁易既？古代啊？就算倒台 咪又係另一黨上 你覺得共產黨會無人反下收皮？講野唔好唔經大腦 香港咪比新黨接囉

到時大把勢力想接管
考驗黃絲夠唔夠團結同實力
最大嘅黃絲勢力奪到權嘅話，就考驗佢係咪會推行高度民主政制，定一有權就變獨裁同黑箱作業

飛落街

睇下邊個國家想要香港依舊肥豬肉

而家香港嘅老解部隊都會即刻策反想接管香港啦

問題係邊個係新黨
如果大陸分裂各省都擁兵自重
邊個搶到香港管治權先

元朗國應該會直接同狗一齊反咗政府
變軍政府

黑警軍政府，你唔係以為100萬人會勇武真係推翻軍政府呀？

呢邊舊肥豬肉夠大， 應該吸引到美軍。

依家都撒橋，到真係大亂香港人起碼一半都著左草，精英一個不漏咁走晒
到時樓市股市直插，無油水抽，周邊內戰，仲有隱形肺炎，美帝點會再理呢個第三世界

會獻上香港俾支共做首都

咁我諗如果真係到個個地步都好難唔豁出去

你既前提係大6豬會反抗
個前提出現左先算啦

會聽廣州軍頭指揮。

失民心不了

有道理

廣州佬 vs 元朗國+黑警 vs 受唔知咩勢力指使嘅駐港解放軍
睇下邊個好抽

香港人：又多幾日假可以行山！ btw兩盒紙巾 thx

香港變成美國領土
只係自己希望，但現實唔會😢

Republic of Hong Kong

變咗林志偉稱

美國唔出兵都賣啲架餐比我地啦

唔會

但廣州軍區會食香港

稱帝

所以其實依家要搵人同美帝傾定 萬一中共倒台後 應該要點一步步接手: 建立臨時政府/邊個擔任臨時政府首長/以美帝定聯合國名義派兵進駐.....等等過渡安排, 免得到時手忙腳亂又可安定民心

想像下都要嘅
世事難料
萬一發生都叫有心理準備

香港人先按兵不動
等支共殘兵、鄧PK心腹、林大總統、元朗國、各區popo、黑幫勢力同牛屎佬s互鬥先，之後香港人等佢哋幾敗俱傷先執死雞，唔夠打就call美帝同台灣支援

了解下我地陣營個形勢先啦
中共倒左台
林奠仲有無警犬既控制權?
如果無 咁班狗既武器又會由邊個人控制?
如果要發起搶軍火庫既行動 會有幾多人出黎幫手?
我當真係由香港市民搶得返個政府控制權
先唔講由邊個人黎揸大旗
直情由咩方法黎投票個制度出黎我地都未必傾得成事
到時始終要有班強勢既人出黎做大台
大家又接唔接受到?

香港人夠班含家產打咩？就算香港人有打仗嘅決心，香港其實好難守。睇返香港保衞戰，英軍2星期就俾日軍收皮。更加唔好講到時仲要先打贏駐港解放軍

叫台灣收返香港

可能真係要睇美國會唔會忍心香港呢個戰略重點送左俾軍閥
香港人點打仗抗外敵

你直接移民去台灣 岩你d

軍隊十萬，首先加身皇袍拎左香港呢個皇土

參考下蘇聯解體之後嘅紅軍會點做

仲有駐港解放軍嗰邊點? 會主動退回中國? 如果佢地即刻派兵衝去禮賓府控制特首 進而宣佈控制香港 咁又點算?

集資請僱傭兵打柒黑驚

你唔好睇得自己咁大
憑咩叫美國保護香港 笑死

林病撚有膽自立咩

公務員守則都冇教

或者到時廣州軍閥攻完香港後，肯投靠美國呢

香港獨立

唯一出路

獨立自主呀 咁愛台自己移民啦

到時一定有中華民國（美國代理人）

呢個真係大家要思考嘅問題
1. 雜粽落台嘅機會最高, 但係換湯不湯藥
2. 四分五裂都高機會, 支國人自私劣根性難改
但係咁對香港風險好高, 爭權奪利死好多人
3. 支那有民主對香港呢一百年最好最少人死
而且仲有可能歸台親美
相信香港好多人都接受到用呢種方式自稱"中國人"
但係可能性係最低

咁如果四分五裂, 香港要有軍隊自保先唔會死咁多人
歸美係好方法, 但係遲早有一日會被"回歸祖國"
因為認為美國永不倒都係迷信, 而且可能有生之年就見到
如果真係四分五裂, 大家要好好調整心態

正常廣東省一定派軍接管香港政府。如果當時香港仲有咁多儲備，揸住黎打內戰一定冇得輸。

美國最多派代理人做野
或者睇下邊個勢力搶到香港管治權就同佢deal
唔會親自接管香港

到時仲火魔
直頭拎把刀入狗屋見一件斬一件啦
有美國提供武器仲好

美國會出手

其實乜野都有可能。揸住香港儲備，建立親美政權，可能老美如意算盤都係咁打。

唔使諗啦 廣東軍區一定殺落嚟呢度
之後各個軍閾一定想統一天下
統一後跟住第二個獨裁政權上台
中國人唔會似歐洲咁可以和平分裂

林鄭會向美領投誠,香港成為美帝附庸國.

唔係大陸人反抗，而係軍閥割據。
無論點樣沙盤推演，大陸都只有呢個下場。

表面廣州軍區霸咗香港
實際廣州同美國共同管治

大量香港高官陸續出逃
佢地只係Easy mode拎著數
Hard mode唔夠膽玩

三萬黑警，美其名徵召去幫手打仗
實際係為收買香港人心，要推黑警去死
呢班撚樣存在，對新政權係負累
始終大陸佬唔會當黑警係自己人
最危險嘅爛頭卒任務，交哂畀黑警

港獨

如果退而求其次
廣東地區獨立左 亦都脫左共
而我地同地區軍閥duel好繼續成為特區又得唔得?

聽落都係差差地
不過就叫做暫時有軍隊保護 同埋脫離左中共

到時唔用火魔架喇
我地有呢D

淨係駐港軍隊其實唔夠人。好快廣東省就會閃電佔領

絕對相信廣州佬會管得衰過而家
甚至會虧空儲備打內戰
軍人管治歷史黎講都冇咩好野

要有人 提前同美國 台底協議

到今時今日 應該有人做緊？

我覺得只不過係由共產黨轉為軍閥獨裁者統治

老美會扶植一個或者幾個親美軍閥。

飛哂落街班甴就會同你地死過，會週街亂殺人，識玩梗係留嚟做人質

3萬狗必須死

支爆左仲要under人地？

仲等佢獨栽, 即刻捉佢出黎鞭啦

民選立法會議員+區議會議員一齊組個臨時議會

搶贏就做地主，藍絲實衝衝衝

南部軍區佔領香港後，美帝會以保護在港美國人為由，
(實情係分一杯羹同保障美國利益)
派軍艦包圍香港，part住台灣做補給，
再同南部軍閥DUEL將香港變成中立地區，
共同派兵防禦

南部軍閥深諳現階段與美帝對抗實屬弱智，
西、北面有終共及其他軍區軍閥伺機行動，
而他亦清楚毫無實戰經驗的老解同指揮官難以抵檔美軍，
加上強行將香港變成戰區/焦土，
對自己只會造成重大損失，

民情亦出現一面倒支持美軍入城
接受美帝提議可以增加管治認受性，
同時奠定與美國的外交合作基礎，
誅殺林奠及累驚能進一步獲取民心，
增加香港的穩定性，
另有美軍係香港的協同防禦，
減輕駐守壓力，增加調兵彈性，
所以接受美帝提議是百利而無一害。

如果最後南部軍閥生性能夠幾分天下生存下來，
就會將香港定為首都，避免被香港人分離及美國瓜分。

FF打完飛機

唔係我哋想唔想嘅問題，廣州班解放軍肯定趁亂佔領香港做爭奪中國嘅籌碼。到時成堆坦克大炮打埋嚟，香港人有力抵抗到咩？

呢啲基本

如果大家熟歷史又信歷史係會重覆既話，基本呢個命運係必然。唯有寄望佔領香港軍閥係親美親西方，都仲有希望得救。

廣州軍閥話幫香港人清肅黑警
但之後香港歸佢管
Deal 唔deal?

中華民國托管?

蘭州軍區第一時間南下 同六千駐港部隊會合鎮壓香港 奪取控制權 邊個講獨立 即刻街度槍決

同台灣一樣

我第一個衝

美帝

呢個沙盤推演幾好
Pin呢個

改左做南部戰區

侵最想做列根 望佢連任

連登仔掌權

最好佢係親西方親美，咁就係另一個李承晚，蔣介石咁樣。

唔錯
有根有據

屌你啦 PK鄧同林總統有咁既智商擁兵自立都算
最怕係直接走佬咋

大陸四分五裂
香港應該第一時間比廣東食左

有 香港成二三百萬黃絲 個個都會挺身而出

到時對手係廣州軍閥

推班廢老出去人肉盾牌

要爭天下一定係搶香港儲備，親西方親美。

有美帝照住 唔驚

呢個唔係FF, 係有機會。如果我係軍頭，而家就會搵美帝枱底傾定先。

土共雖然成日比我地笑9佢摺被軍，但有最基礎既軍訓同射擊訓練，對住d狗應該等於美軍打土共咁

d狗淨係識屌人老母，對住正規軍應該未撚打就投撚晒降做港奸，兩邊都爭唔落

仆街狗一定做港奸

互老母 你搵咩黎保人
乞求人道保護就有

要親埋西方親埋美。

同軍隊打班狗到一日唔投降當贏

蘭洲軍區點樣可以bypass 廣洲軍區黎到香港？

林大帥先啦應該

班狗最驚死
入下村都包得密實過醫護
要同軍閥打一定第一時間著草
真係忠誠勇毅咩

推

冇人攻香港就係
駐港老解/廣州佬打過黎班狗即走

照道理就係咁
但係如果中原只係處於地區分裂時期南區就打落黎呢?

美國佬未必會實際點頭幫南部軍區
亦都唔似會立即出面支持一個新成立既政府
就好似我地之前成日提到港獨
世界各國政府都唔會開口支持所有分裂國家既團體

中華民國特別行政區

得支那鍾意周圍搶管治權架咋

林鄭會人頭不保多啲

deal佢老味呀，咖哩味屎同屎味咖哩

唔出面但會暗中做野
建立新代理人
或者扶植代理人接管
佢地最叻做呢啲

話豁出去搶軍火嗰啲未免太天真
唔好話林鄭，相信到時班狗連鄧pk林大總統都敢殺
係得佢哋有槍，到時一定擁兵自立
殺晒所有敵對佢哋嘅人，包括老解

到時藍絲廢老撐邊個好

我覺得班狗唔會同老解/廣州軍佬打
佢地係貪舒服同呃ot
撚有咁大野心同能力管香港

777應該會痴線

唔好咁講
相信popo有重型武器，特別係飛虎

撐勢力大嗰個

靜哂勝利球迷，未分勝負之前都唔敢出聲

佢哋唔係管香港
只係逆佢者亡

手握三萬兵力
諗下好喇 你睇下個光頭警長
成班見風使舵道德淪喪
忠誠勇毅口號嚟架咋

做美國人了

得飛虎同交警對槍對得贏

中國無左應該hang機

OT: 上面以長江為界, 分成南北國
會為上海爭崩頭

講就兇狠

希望到時美軍國軍可以賣下軍火

飛虎應該最多撐到一個鐘，摺被軍爛船都有三斤釘，同埋洗腦洗得好勁，打起上呢一定狼過班狗好多

睇佢地而家既表現
作反就一定架啦

睇老美取向

到時就唔會同啲狗硬揪，還掂個個起曬底

應該都幾難搵到件大陸人係親美親西方

駐港老解只係中boss
大
廣州軍閥先係大boss
黑警繼續係散仔
做港奸幫軍閥對付香港人
見到本土派青年直接射死
大陸佬實行以港治港奸計

咁蛀港解放軍呢

國軍來了我帶路

放心，冇外援冇真軍火嘅720萬對三萬都會輸

屌，咁樣應該慘撚過以前日本仔管香港

法律上應該宣佈中英聯合聲明失效，之後叫英美暫時托管

呢個反而可能

想贏就要親架啦。

香港人冇軍事實力
下場都係俾人管
睇下俾邊個管咁解

有冇諗過可以招安
即時入藉再加人工 換取佢地幫手頂南方軍區同buy time睇下會唔會揾到外國軍隊幫手

冇受過軍訓真係差好遠

柒小陣啦民國撚。

中國肺炎死6億人，中共都唔會倒台，佢地依家人人都仲在感謝黨。

四分五裂後
南部戰區會立即佔領香港

大陸有11.5億人都係勝利球迷
佢地唔係倒台嘅關鍵人物
係睇大陸有冇野心家見習敗北勢頹擁兵自立

講到美國爭住要香港甘

呢樣嘢應該問下老美,準備好美軍嚟保護美國資產,同捉晒D戰爭犯777衙門全體未?

主流巴打都覺得呢個係最有可能

認真問
如果我真係南方軍頭，我都會搵美國傾
但係支共為咗防止地方割據，各區軍頭都係派過去嘅外省人
所以軍頭有冇能力得到當地人信任、組織臨時政府，應該係未知數?

Exactly
有呢一日一定同佢哋搏命
革命無可能唔流血嘅

香港咩人吖,香港歸老美,係到嘅人除咗777衙門上下必須伏法外,其他一律打散到英語系世界,教育全部只用英文,不設方塊字同豬奶25偽史科. 咁係協助你班嘢盡快脫支.永享現代文明.
不過班豬奶肯定再次反美反帝. 無得救.

以而家咁既時勢, 共產黨倒台, 香港關口失守, 蝗族大舉入侵, 旺角周街屎尿痰, 大量逆線行車同普通話多過廣東話。呢D都係我暫時諗到

香港人根本只有幾千人係勇武願意將生命獻上革命
其餘只係打氣俾得小小物資同小小資源咁大把...
唔願踏出更多步或一齊進化為勇武
香港人根本經唔起革命帶黎嘅痛苦

中出

而家就要準備定啦

無論英國定中華民國都係要睇美國頭

林奠宣布香港共產黨正式建黨

向台灣求援，請台灣接收香港

但如果南方軍閥本身就想做美國代理人，靠美國軍事上、經濟上支持，藉以向中國版圖上方擴張勢力。同時想說服美國利用香港作為物流、融資嘅地方去支持其行動，咁

當然會向台灣美國要求軍事援助

成立新政府

台灣會彈出黎架啦
以英文既政治智慧
點會唔記得果幾張條約正本
除時派兵落大陸接管埋
正式大統一

香港人冇勇武意識
嚴格黎講冇反抗意識
只有用盡自己所賦予權利嘅意思

獨立

現實係 廣州軍區佔領香港->歐美撤僑 完

駝鳥

Sor 未打完

咁可能美國為抗衡南方軍閥過橋抽版嘅可能性會將香港變成一個中立地區，不受任何人支配

我唔理你做乜柒都好，清算班狗官同黑警先

香港同大陸唔同
大陸係一班洗哂腦嘅人
要起碼兩代人的教育先可以修正佢地價值觀。
重拾良知和理性。
起初也是要受管制，免得走回獨裁舊路
再訂立循序漸進的民主時間表
而香港早就有西方教育，
可實行普選。

真抗爭繼續俾廢老同黑警打壓，連登繼續念力抗爭。

獨立囉！仲諗？！

咩都做唔到
等外國勢力介入

連登治港

呢個真係要鬥快
全香港應該起碼8成人想佢死

你對得住你個名咩

香港政府？
到時唔存在

變成非法政權

繼續返工

共產黨一定黎香港啦 直接做佢哋首都
軍閥割據香港

我只係講大多少人會係咁
而我係已經冇可能移到民

美國會主持大局
可能會自己出手，諗理由根本唔難
可能會透過代理人，台灣同英國都有正當性

但最終目的，一定係畀香港人自決（天賜民主），
係東亞多一個親美既城邦國家。

會被聯軍拘捕

歡迎美軍佔據香港

歡迎英美大軍佔據香港
This way,Sir

你真係唔配擁有你個名

冇左习大大指示又未必會獨裁

下面班人會聽佢講咩

我只係講大多數人會係咁
而我係已經冇可能移到民

其實而家無咩分別

黑警死硬

唔係邊個話做就得，傻柄強都唔得，要國際承認，只有英美監督下建立民選政府才合法。

30000人會想變軍政府

老解有火炮有坦克有戰鬥直升機，廣州縱有戰機，狗有咩？

咁有信心香港人會反抗

到時玩接放工

入去捉哂黑警班屋企人做人質就得啦，佢哋實投降

頂撚盡咪RPG⋯⋯呢啲對軍隊來講係基本

都叫有半戰鬥直升機
你所講嘅香港絕大部分都唔啱用

台灣 VS 廣東省

將佢同689除衫面對面綁埋一齊

我覺得美帝唔會想比南部軍閥北上擴張，
要維持美帝既影響力，必須要將南軍變成另一個南韓。
因為軍閥本身仍然係獨裁，
比佢坐大只會變成另一個終日尻up拐騙的終共，最後唔會聽佢支笛
同時本身已經Unlock左維穩的技能樹，
美帝他日要做低已經坐大的南軍唔容易

局勢稍為安定後，美帝首先需要將南軍民主化，
徹底改變佢的制度，封禁維穩的技能樹，
以便滲透推翻不聽話/不守諾言的"某一屆"政權，
如果唔肯改制就唔提供支援對抗北部勢力，
情況有d似南韓同北韓的關係，
用對方的威脅來增加自己的影響力。

如果南軍成功民主化，
香港是否中立/受南軍支配已經不是美帝的著眼點，
擔心的就set個美軍基地係香港就搞掂。

法國大革命係點，香港照做送淋奠黑警同土共上斷頭台

我覺得美帝唔會想比南部軍閥北上擴張，
要維持美帝既影響力，必須要將南軍變成另一個南韓，
因為軍閥本身仍然係獨裁，
比佢坐大只會變成另一個終日食言拐騙的終共，最後唔會聽佢支笛
同時本身已經Unlock左維穩的技能樹，
美帝他日要做低已經坐大的南軍唔容易

局勢稍為安定後，美帝首先需要將南軍民主化，
徹底改變佢的制度，封禁維穩的技能樹，
同埋方便滲透推翻不聽話/不守諾言的"某一屆"政權，
如果唔肯改制就唔提供支援對抗北部勢力，
情況有d似南韓同北韓的關係，
用對方的威脅來增加自己的影響力。

如果南軍成功民主化，
香港是否中立/受南軍支配已經不是美帝的著眼點，
擔心的就set個美軍基地係香港就搞掂。

諗多左

中共南部戰區依家已經虎視耽耽。

你班港獨廢青打飛機打到

世事難料
考慮好每個可能性，做好沙盤推演

最有可能係真攬炒 死撚哂啲香港人佢

如果用天價賣比你呢?

終於有巴打同我一樣諗法, 會出現南北中國
當南北勢力確定, 上海一家係打得最勁

以前同過一個教歷史嘅lecturer傾過
佢話可能到時香港仲死 香港咁有錢 軍閥一定唔放過香港呢個肥肉

一定要食埋廣州

唔夠地做咩都唔夠做

香港太重要
洗錢賺錢
深厚西方價值觀嘅東方城市
牽涉中國嘅地方

軍閥見到係金鑛
西方見到係戰略地位
兩邊都唔會放過
香港人將會做返最叻嘅野
喺勢力角力之間鑽營

廣州都想食我地
到時唔知抵唔抵抗到

咁一定抵抗唔到

你有軍隊嗎

唔好幻想美軍會支援，最多會好似伊拉克咁。

最後香港可唔可以成功都係睇下有無一個明君

好嘅領導真係差好撚多。

誠仔自立
長江中心成為特首辦

唔火魔燒狗屋同宿舍等幾時?

如果中共倒台，我地又冇後台，班支那入一定會攻佔香港之後佢地又建立垃圾新政府。

到時股市會有開？呢個大賭場唔開香港就再無價值。

香港咁有錢 邊輪到黑警 大把支那湖南幫 東北幫 得香港者得天下

最好成個香港政府啲狗官好似當年壽西斯古咁，俾人亂槍掃射先

首先，你嘅假設喺唔可能。

呢樣我驚... 千其唔好俾佢咁易死
呢D仆街八婆唔折磨番佢十年八載邊得呀
死左都要再拎出黎BIN C

歸英
獨立
回歸中華民國
唉, 到底揀邊樣好?

軍頭係外省人，指揮權被架空或制衡，一般唔會輕舉妄動。
軍頭要揭竿背後一定要有當地/多個被習派打壓的勢力支撐，
否則難以成事。

如果佢成個分部揭到竿，即係內部就已經一早duel好左。

純9up

過左呢關先

班狗中意pk鄧嘛
特別打得嗰啲

臭軍閥

香港有影響力
係因為外面接觸中共既一條路
如果中共倒台
其他國家係咪仲會幫手
我覺得有保留
自己地方自己救永遠都係最好

冇軍火裝備義士點救?

大陸軍閥識玩就保留香港獨特地位
同外國做生意可以用香港做跳板
老共都冇人信
信你班軍閥？
美國都樂見仍然保留中國嘅入口
玩爛佢對雙方都冇好處

美國識玩梗係扶植香港管治秦嶺准河線以南
讓香港旗插滿南方大地

難民鳩衝黎香港，上面打杖，水廠停，又濟水

應該好似安史之亂咁冇左股向心力不斷殺首領
鄧曱甴個格應該好鍾意得罪人
同埋啲支那種成鳩日鬥黎鬥去
應該有唔少高級曱甴口和心不和
到殺左鄧曱甴之後
又有批人怕清算殺埋坐正果個

膠警可能撐到耐少少
話晒平時郁唔郁就玩真槍
分分鐘勁過飛虎

臭架不了

中共解體，咁基本法咪唔存在?
到時一定清算班黑警

就算係扶都係扶台灣

冇左中共，200萬一齊入屋殺晒林鄭班人好難咩？

樓主咁講一講，係咪宜家應該立即製造、購買大量武器仿身？

到時就黑社會化
曱甴團A：呢個地盤我睇既
曱甴團B：你條靚撈過界喎
曱甴團C：A要唔要幫拖？事成我要B一忽地盤啦

香港人唔爭取人地美國咪只好扶台灣

認真
我都覺得有機會
到時香港就同台灣一樣

台灣就由民國其中一部份變成唯一一部份
香港就由支那其中一個殖民地變成唯一一塊領土

依家香港政府班底有真主權
會仲衰撚過共慘黨

挑，錢之嘛，香港人大撚把

到時世界各國割據，希望香港可以比美國、台灣或日本割走

到時香港唔再係肥豬肉啦

我覺得就算中共倒台都只會變成另一個專制政權，唔會四分五裂或者民主化，因為人民未醒覺

打左半年 對面0傷

中共倒台都只會係山頭主義土皇帝周圍割據

到時第一時間諗點懲罰班黑警, 鞭刑好似唔錯, 3萬人每人10鞭先, 有證據濫權既再加上去

以下僅供學術討論

一個家庭入面嘅家居清潔劑都可以整炸彈

一支通渠水都搞得掂一群狗

720萬除以4 對三萬都輸？

啱！攻心為上！

當然唔係抗爭
係起義

中國先易四分五裂呀
你睇清倒下之後咩樣
軍閥割據係唔需要大多數人醒覺同參與
少數野心家擁兵自立就得

而家要諗定香港喺支共收咗皮之後條路要點行架啦
如果美國證實到武漢肺炎係支共搞生化病毒
打仗係肯定嘅事

解放軍要軍管香港起碼要20萬人，仲要美軍唔干預
如果軍閥調20萬兵力黎香港，其他地區就會真空
唔調就冇可能take over香港
至於三萬狗隻就不足為患，如果冇左法律約束住，去到唔係你死就我亡嘅地步，班狗肯定縮哂入佢老母個閪到

小國生存之道係要左右逢緣
拉籠美國同南方軍閥，用美國做guardian，南方軍閥做buffer頂住北佬班生番。繼續發揮香港最耍家嘅洗黑錢本領。
等全世界D財富都聚集呢到，到時就冇人敢郁香港，因為會影響各國利益
話唔定可以做埋各個軍閥嘅金主

南方軍閥咪又係北佬黎

你要知道支共為咗方便鎮壓會將南北軍隊對調

去到打仗呢步就無得左右逢緣，只可以企邊
特別香港可能係呢場風暴的風眼

不過可能性真係低GE

咁你走啦

啲狗未開真槍

開
快D開

林奠算係老幾, 到時話事既肯定係支聯辦, 坐擁駐港摺被軍+3萬新治安高壓統治香港人

都是傳說兵器周街都係

咁呀

就要一家人齊齊整碟咁飛落街喇

出黎行，講陷家鏟就陷家鏟

香港都四分五裂。

林鄭無獨立思維，佢係傀儡。
中共解體，以林鄭的邏輯，佢會否認，迴避現實。
當林鄭真意識到佢忠心侍奉的主子無咗，佢就會崩潰，發癲，自殘或者自殺。

共軍出堆步兵戰車班警曱都收曬皮啦

到時林鄭和3萬黑警無執政/執法的合法性，即刻變成過街老鼠。到時港人自己選過渡政府，林鄭和黑警要第一時間逃離香港，否則就會被公審。

唔撚係孫大炮為左個所謂大統一 收左蘇聯錢 而家都唔會變成咁

現實會出黎既
300個都無啦

到時佢仲有權咩

dllm coward

呢個真呀

國定殺戮日

三萬黑警 vs 二百萬正義市民

Sad but true

獻個身埋去附近最大勢力既軍閥度拎最大著數
橫掂公務員會繼續返工
市民亦唔會武裝反抗

相信未等到公審
大把人等住私了柒婆
佢一失勢會好撚大鑊

比廣東食左

要打得贏而家都打贏左
係打唔贏仲有冇法律都打唔贏

記住同歐美簽東南互保條約 列強瓜分中國嘅時候免受戰火所害

到時美軍駐守香港
乜事都冇
美股繼續破頂

有咩分別？ 而家佢地無明搶姦劫殺，有法律管咩？

香港人咁垃圾就唔好拎出嚟笑啦

一定比廣東軍控制

現任南軍司令原來係湖北人
唔知佢睇住家鄉日日燒屍有乜感覺?
老鄉家人係火神山集中營用微訊求救佢會點?

希望呢位係潛艇出身既海軍上將唔好潛水

人地揸步槍，坦克，戰機但我地用火魔抵抗？？？

唔驚美軍、老解?

True
除非大量軍火地下供應

仲有火箭、坦克呢